古典精華：《孫子兵法．謀攻篇．節錄》

故用兵之法，十則圍之①，五則攻之②，倍則分之③，敵則能戰之④，少則能逃之⑤，不若則能避之⑥。故小敵之堅，大敵之擒也⑦。

① 十則圍之：兵力十倍於敵軍就包圍他們。

② 五則攻之：兵力五倍於敵軍就主動向他們發動攻擊。

③ 倍則分之：有一倍於敵軍的兵力，就設法分散敵人。

④ 敵則能戰之：敵，指兵力相等，勢均力敵。兵力相等，就能夠抗衡而一戰。

⑤ 少則能逃之：逃字，一作守。兵力比敵人少，就可以及時逃脫。

⑥ 不若則能避之：力量不如敵人時，就避免與敵人交戰。

⑦ 故小敵之堅，大敵之擒也：小敵、大敵，指實力懸殊的交戰雙方。堅，堅持，這裡指勉強堅持作戰。二句謂兵力弱小的一方如果堅持作戰而不知退避，必被強大的敵軍所擒。

學到野

推推

中華文化博大精深

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

人數唔係重點 武器裝備差太遠

最斃一隻龜可以打十個呢

人地係裝備相近先咁做，同埋而家係現代要加自己既諗法現任化佢先係最好。
而行軍篇對而家都幾有用架